# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2016 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-16 14:59+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-12 18:34+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.3.4\n"

#: auth/forms.py:10 auth/forms.py:25 auth/forms.py:54 auth/forms.py:60
#: main/forms.py:40
msgid "Email"
msgstr "账号"

#: auth/forms.py:12 auth/forms.py:31 auth/forms.py:75
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: auth/forms.py:14
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: auth/forms.py:27 main/forms.py:42
msgid "Username"
msgstr "用户姓名"

#: auth/forms.py:32
msgid "Passwords must match."
msgstr "密码必须匹配"

#: auth/forms.py:33 auth/forms.py:64
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: auth/forms.py:34 templates/auth/register.html:9
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: auth/forms.py:38 auth/forms.py:80 main/forms.py:62
msgid "Email already registered."
msgstr "本邮箱已注册"

#: auth/forms.py:42 main/forms.py:67
msgid "Username already in use."
msgstr "用户名已存在"

#: auth/forms.py:46
msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

#: auth/forms.py:47
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: auth/forms.py:48 auth/forms.py:63
msgid "Passwords must match"
msgstr "密码必须匹配"

#: auth/forms.py:49
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: auth/forms.py:50
msgid "Update Password"
msgstr "更新密码"

#: auth/forms.py:56 auth/forms.py:65
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: auth/forms.py:62
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: auth/forms.py:69
msgid "Unknown email address."
msgstr "账号不存在"

#: auth/forms.py:73
msgid "New Email"
msgstr "新账号"

#: auth/forms.py:76
msgid "Update Email Address"
msgstr "更新邮箱"

#: auth/views.py:87
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎登陆！"

#: auth/views.py:90
msgid "Invalid username or password."
msgstr "用户名或密码错误"

#: auth/views.py:100
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已经登出！"

#: auth/views.py:116
msgid "A confirmation email has been sent to you by email."
msgstr "我们已发送给您一封确认邮件。"

#: auth/views.py:127
msgid "You have confirmed your account. Thanks!"
msgstr "您的账号已经确认成功。"

#: auth/views.py:129
msgid "The confirmation link is invalid or has expired."
msgstr "确认链接过期或失效。"

#: auth/views.py:139
msgid "A new confirmation email has been sent to you by email."
msgstr "我们重新发送给您一封确认邮件。"

#: auth/views.py:151 auth/views.py:186
msgid "Your password has been updated."
msgstr "您的密码已经更改成功！"

#: auth/views.py:154
msgid "Invalid password."
msgstr "密码无效。"

#: auth/views.py:171
msgid "An email with instructions to reset your password has been sent to you."
msgstr "我们发送给您一封邮件以方便重置您的密码。"

#: auth/views.py:204
msgid ""
"An email with instructions to confirm your new email address has been "
"sent to you."
msgstr "我们发送给您一封邮件以方便更改您的邮箱账号。"

#: auth/views.py:207
msgid "Invalid email or password."
msgstr "用户名或密码错误"

#: auth/views.py:215
msgid "Your email address has been updated."
msgstr "邮箱账号更新成功。"

#: auth/views.py:217
msgid "Invalid request."
msgstr "请求无效！"

#: main/forms.py:14
msgid "What is your name?"
msgstr "你的名字？"

#: main/forms.py:15 main/forms.py:23 main/forms.py:51 main/forms.py:98
#: main/forms.py:119 templates/_submit_comment.html:25
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: main/forms.py:19 templates/base.html:151
msgid "Language"
msgstr "语言设置"

#: main/forms.py:20 main/forms.py:48
msgid "Real name"
msgstr "真实姓名"

#: main/forms.py:21 main/forms.py:49
msgid "Location"
msgstr "所在地"

#: main/forms.py:22 main/forms.py:50
msgid "About me"
msgstr "个性签名"

#: main/forms.py:44
msgid "Usernames must have only letters, numbers, dots or underscores"
msgstr "用户名称只能由字母、数字和下划线构成"

#: main/forms.py:46
msgid "Confirmed"
msgstr "确认"

#: main/forms.py:47
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: main/forms.py:73
msgid "Types"
msgstr "类型"

#: main/forms.py:74
msgid "Recipients"
msgstr "收件人"

#: main/forms.py:75
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: main/forms.py:76 main/forms.py:93
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: main/forms.py:77
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: main/forms.py:86
msgid "Recipient not exist."
msgstr "收件人不存在！"

#: main/forms.py:92
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: main/forms.py:94
msgid "Blog_Types"
msgstr "博文分类"

#: main/forms.py:96
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: main/forms.py:97
msgid "Private?"
msgstr "私有？"

#: main/forms.py:102 templates/edit_post.html:49 templates/edit_post.html:104
msgid "--Select an option--"
msgstr "--请选择类型--"

#: main/forms.py:108 main/forms.py:111
msgid "Title already in use,please edit the title!!"
msgstr "存在同名文章，请修改标题！"

#: main/forms.py:116
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: main/forms.py:117
msgid "Enter your comment"
msgstr "写下评论"

#: main/views.py:260
msgid "No file part in request!"
msgstr "文件未提交成功！"

#: main/views.py:263
msgid "No selected file!"
msgstr "未选中文件！"

#: main/views.py:276
msgid "The avatar has been changed."
msgstr "头像已更改！"

#: main/views.py:300 main/views.py:324
msgid "The profile has been updated."
msgstr "个人资料已更新！"

#: main/views.py:359
msgid "Your comment has been published."
msgstr "评论成功！"

#: main/views.py:362
msgid "Comment Failed."
msgstr "评论失败！"

#: main/views.py:399 main/views.py:543
msgid "Delete Failed."
msgstr "删除失败！"

#: main/views.py:401
#, python-format
msgid "Delete successfully , with %(name0)s comments and %(name1)s tags !"
msgstr "成功删除本文,以及 %(name0)s 条评论，%(name1)s 个标签！"

#: main/views.py:424
msgid "Post successfully!"
msgstr "发表成功！"

#: main/views.py:451
msgid "The post has been updated."
msgstr "文章已更新！"

#: main/views.py:471 main/views.py:487 main/views.py:501 main/views.py:520
#: main/views.py:601
msgid "Invalid user."
msgstr "非法用户！！！"

#: main/views.py:474
msgid "You are already following this user."
msgstr "你关注了该用户！"

#: main/views.py:477
#, python-format
msgid "You are now following %(name)s anymore."
msgstr "你成功关注了：%(name)s"

#: main/views.py:490
msgid "You are not following this user."
msgstr "你不再关注该用户！"

#: main/views.py:493
#, python-format
msgid "You are not following %(name)s anymore."
msgstr "你不再关注：%(name)s"

#: main/views.py:545
msgid "Delete Successfully."
msgstr "删除成功！"

#: main/views.py:621
msgid "You have already collected it."
msgstr "你已经收藏了该文章！"

#: main/views.py:623
msgid "You  collected it successfully!"
msgstr "你收藏了该文章！"

#: main/views.py:633
msgid "You are not concerning anymore."
msgstr "你不再收藏该文章！"

#: main/views.py:670 main/views.py:682
msgid "Your message has been sended."
msgstr "消息发送成功！"

#: templates/403.html:9
msgid "403-Request Forbidden"
msgstr "403 请求被拒绝!"

#: templates/404.html:10
msgid "404-Resource Not Found"
msgstr "404 资源未找到!"

#: templates/500.html:8
msgid "500-Internal Server Error"
msgstr "500 内部服务器错误！"

#: templates/_comments.html:8
msgid "Replied to"
msgstr "回复给"

#: templates/_comments.html:12
msgid " comment has been deleted!"
msgstr "的该评论已删除！"

#: templates/_comments.html:32
msgid "This comment has been disabled by a moderator."
msgstr "该评论已被屏蔽"

#: templates/_comments.html:48
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: templates/_comments.html:55
msgid "Allow"
msgstr "恢复"

#: templates/_comments.html:58
msgid "Ban"
msgstr "屏蔽"

#: templates/_comments.html:61 templates/_comments.html:106
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/_comments.html:79
msgid "Write your comment... "
msgstr "等你发表第一条评论。"

#: templates/_comments.html:94
msgid "Confirm to delete this comment?"
msgstr "确认删除该评论？"

#: templates/_comments.html:98
msgid "The deleted comment cann't be restored,and are you sure to delete?"
msgstr "删除后的评论不可恢复，确认删除吗？"

#: templates/_comments.html:101
msgid "Tip: You can choose to ban instead of delete."
msgstr "如果只是不想显示该评论，你可以选择屏蔽它。"

#: templates/_comments.html:105 templates/change_avatar.html:64
#: templates/post.html:162
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/_forsearch.html:6
msgid "Search_Engines"
msgstr "资源搜索"

#: templates/_forsearch.html:12 templates/_forsearch.html:24
#: templates/_forsearch.html:38
msgid "Search..."
msgstr "寻求帮助..."

#: templates/_forsearch.html:15
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: templates/_forsearch.html:41
msgid "Baidu"
msgstr "百度"

#: templates/_macros.html:50
msgid "Categories"
msgstr "分类目录"

#: templates/_macros.html:122
msgid "Tags_Cloud"
msgstr "热门标签"

#: templates/_macros.html:137
msgid "Posts_Archive"
msgstr "文章归档"

#: templates/_macros.html:169
msgid "New_Comments"
msgstr "最新评论"

#: templates/_macros.html:178
msgid "for"
msgstr "发布在"

#: templates/_macros.html:193
msgid "Visitors"
msgstr "最近访客"

#: templates/_macros.html:222
msgid "Recommended_Posts"
msgstr "热门推荐"

#: templates/_macros.html:247
msgid "Share_Links"
msgstr "友情链接"

#: templates/_posts.html:37 templates/post.html:32
msgid "views"
msgstr "浏览"

#: templates/_posts.html:54
msgid "Detail"
msgstr "阅读全文"

#: templates/_posts.html:89
msgid "Sorry,No Blogs Here!!"
msgstr "抱歉，这里还没有文章发布！"

#: templates/_sms.html:31
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: templates/_sms.html:36
msgid "From"
msgstr "发件人"

#: templates/_sms.html:38
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: templates/_sms.html:49
msgid "Content"
msgstr "正文"

#: templates/_submit_comment.html:18
msgid "Write your comment..."
msgstr "写出你的想法......"

#: templates/_submit_comment.html:22 templates/edit_post.html:74
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: templates/aboutme.html:11 templates/aboutme.html:22
msgid "Reference Materials"
msgstr "参考资料"

#: templates/aboutme.html:21
msgid "Downloads"
msgstr "资源下载"

#: templates/alipay.html:10
msgid "Donate Alipay"
msgstr "打赏一下"

#: templates/base.html:55
msgid "Write"
msgstr "写文章"

#: templates/base.html:63
msgid "HOME"
msgstr "主页"

#: templates/base.html:65
msgid "FIND"
msgstr "发现"

#: templates/base.html:67
msgid "ABOUT"
msgstr "关于"

#: templates/base.html:71
msgid "MAIL"
msgstr "消息"

#: templates/base.html:76 templates/smsbox.html:19
msgid "Send_mail"
msgstr "发信息"

#: templates/base.html:79 templates/smsbox.html:13
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: templates/base.html:82 templates/smsbox.html:16
msgid "Outbox"
msgstr "发件箱"

#: templates/base.html:94
#, python-format
msgid " %(name)s"
msgstr "%(name)s"

#: templates/base.html:97
msgid "General"
msgstr "我的主页"

#: templates/base.html:99
msgid "Reset_Password"
msgstr "修改密码"

#: templates/base.html:100
msgid "Chang_Account"
msgstr "修改邮箱"

#: templates/base.html:101
msgid "Log_Out"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:104
msgid "Moderate_Comments"
msgstr "管理评论"

#: templates/base.html:107 templates/base.html:238
msgid "Admin_Back"
msgstr "后台管理"

#: templates/base.html:117
msgid "Search Blogs"
msgstr "站内搜索"

#: templates/base.html:126
msgid "LOG_IN"
msgstr "登入"

#: templates/base.html:150
#, python-format
msgid "%(name)s's Blog"
msgstr "%(name)s 的博客"

#: templates/base.html:232
msgid "Developed  by  Yann"
msgstr "联系作者——Yann"

#: templates/change_avatar.html:14
msgid "Change your avatar"
msgstr "更改头像"

#: templates/change_avatar.html:20
msgid "File Input"
msgstr "选择文件"

#: templates/change_avatar.html:27
msgid "Upload Raw"
msgstr "上传原图"

#: templates/change_avatar.html:34
msgid "PreView"
msgstr "预览"

#: templates/change_avatar.html:41
msgid "Rotate_left"
msgstr "左旋"

#: templates/change_avatar.html:42
msgid "Rotate_right"
msgstr "右旋"

#: templates/change_avatar.html:57
msgid "Crop Result"
msgstr "裁剪结果"

#: templates/change_avatar.html:67
msgid "Ajax Upload"
msgstr "Ajax上传"

#: templates/edit_post.html:64
msgid "Seperate tags with blanks!"
msgstr "标签之间请用空格分隔！"

#: templates/edit_profile.html:8 templates/user.html:53
msgid "Edit Profile"
msgstr "修改资料"

#: templates/explore.html:16 templates/user.html:44
msgid "Following"
msgstr "关注"

#: templates/explore.html:18
msgid "Concerned"
msgstr "收藏"

#: templates/explore.html:20
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: templates/followers.html:11
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: templates/followers.html:12 templates/user.html:27
msgid "Member since"
msgstr "注册时间："

#: templates/index.html:11
#, python-format
msgid "Hello,%(name)s"
msgstr "欢迎，%(name)s"

#: templates/index.html:13
msgid "Log In For Reading More !!"
msgstr "登陆之后更精彩"

#: templates/index.html:19
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: templates/index.html:20
msgid "Hot"
msgstr "最热"

#: templates/index.html:21
msgid "Recommend"
msgstr "推荐"

#: templates/moderate.html:8
msgid "Comment Moderation"
msgstr "评论管理"

#: templates/post.html:33
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/post.html:58
msgid "Update"
msgstr "更新时间"

#: templates/post.html:68
msgid "Disconcern"
msgstr "取消收藏"

#: templates/post.html:76
msgid "Concerns"
msgstr "收藏"

#: templates/post.html:83
msgid "Votes"
msgstr "喜欢"

#: templates/post.html:97
msgid "COMMENTS"
msgstr "评论"

#: templates/post.html:109
msgid "Submit Comment!"
msgstr "发表评论！"

#: templates/post.html:127 templates/post.html:134
msgid "EDIT"
msgstr "编辑"

#: templates/post.html:129 templates/post.html:136
msgid "DELETE"
msgstr "删除"

#: templates/post.html:154
msgid "Confirm to delete this post?"
msgstr "确认删除该文章？"

#: templates/post.html:158
msgid "The deleted post  cann't be restored,and are you sure to delete?"
msgstr "文章删除后不可恢复，确定删除吗？"

#: templates/post.html:159
msgid "Comments for this post will be deleted at the same time!"
msgstr "文章的所有评论也会被删除"

#: templates/post.html:163
msgid "OK"
msgstr "确认"

#: templates/user.html:28
msgid "Last seen"
msgstr "最近登陆："

#: templates/user.html:30
#, python-format
msgid "%(num)s post"
msgid_plural "%(num)s posts"
msgstr[0] "%(num)s篇文章"

#: templates/user.html:31
#, python-format
msgid "%(num)s comment"
msgid_plural "%(num)s comments"
msgstr[0] "%(num)s条评论"

#: templates/user.html:37
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#: templates/user.html:40
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#: templates/user.html:43
msgid "Followers"
msgstr "被关注"

#: templates/user.html:45
msgid "Collected_posts"
msgstr "收藏文章"

#: templates/user.html:57
msgid "Edit Profile[Admin]"
msgstr "修改资料[Admin]"

#: templates/user.html:62
msgid "Edit Avatar"
msgstr "更改头像"

#: templates/user.html:66
#, python-format
msgid "Posts by %(name)s"
msgstr " %(name)s发布的文章"

#: templates/admin/my_master.html:13
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/admin/my_master.html:14
msgid "Home"
msgstr "回主页"

#: templates/auth/change_email.html:9
msgid "Change Your Email Address"
msgstr "更改邮箱账号"

#: templates/auth/change_password.html:10
msgid "Change Your Password"
msgstr "更改密码"

#: templates/auth/login.html:10
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: templates/auth/login.html:22
msgid "User Email"
msgstr "邮箱账号"

#: templates/auth/login.html:51
msgid "Remember_me"
msgstr "记住我"

#: templates/auth/login.html:56
msgid "Forgot account?"
msgstr "忘记账号？"

#: templates/auth/login.html:67
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: templates/auth/login.html:69
msgid "Login_Oauth"
msgstr "联合登陆"

#: templates/auth/login.html:92
msgid "May Fail!!"
msgstr "墙内可能失败！"

#: templates/auth/reset_password.html:10
msgid "Reset Your Password"
msgstr "重置密码"

